請問有倫看過卡通片白箱ㄇ？

這個卡通ㄉ主題因該是做卡通ㄟ
弄ㄉ偶都想看惹= =

ㄒㄧㄚˋ ㄐㄧㄝˇ ㄒㄧˋ ㄉㄧㄢˇ ==

哩咧貢啥小？？

笠水狗，開始驚，玩唔起唔好玩咁大嘛 恭喜你屋企人比你累死